點解咁小手機app可以好似唱k咁有KTV睇？

好似大部分都係直播/純文字app
有無邊個app有得好似唱k咁有ktv睇
唔介意比錢

1

版權費貴啦實